[勿中計分化] BNO visa拎MPF 2月尾已經嚮Facebook瘋傳

原來係世柒

世柒不嬲都出盡力幫中共堵截逃生門